.. include:: /helpers/roles.rst

.. rst-class:: spell
.. _spell--g--Ghost-Sound:

Призрачный звук (`Ghost Sound <http://2e.aonprd.com/Spells.aspx?ID=132>`_) / Чары 1
"""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""""

- чары
- иллюзия
- слуховой

**Обычай**: арканный, оккультный

**Использование**: |д-2| жестовый, словесный

**Дистанция**: 30 футов

**Продолжительность**: поддерживаемое

----------

Вы создаете слуховую иллюзию простых звуков, которая имеет максимальную громкость, равную четырем обычным человеческим крикам.
Звук исходит из квадрата, который вы назначаете в пределах дистанции заклинания.
Вы не можете создавать понятные слова или другие замысловатые звуки (например, музыку).

----------

**Усиление (3-й)**: Дистанция увеличивается до 60 футов.

**Усиление (5-й)**: Дистанция увеличивается до 120 футов.





.. include:: /helpers/actions.rst